（IQ 150既連登仔入）談判的技考

最有效既談判， 就係要令到對方會痛 傷心 絕望
咁對方先會讓步
你地圍住政總， 罷市，罷工 林鄭唔會痛 班高官唔會痛
好似有巴打幫佢地申請撤銷外國護照 咁就可以有少少用
但時間需長 同未必成功
全能既連登仔可唔可以搵到方法令班仆街會痛？

無人？